拉素半隊中撚咗肺炎 布魯日仲有成兩倍！！

唔買正豬兜